[機場自停策略] 感謝何妖shut down 機場

9月21日，可能會有建制派議員發動恐襲，強烈建議機管局當日圍封機場 ！

煲大佢！
煲大佢！
煲大佢！

何君堯求你唔好搞機場

何君堯求求你唔好搞機場

陳四萬正在bbc hard talk 請各位收睇